[青頭]我琴晚口爆左女朋友, 而加好撚驚會有BB

而加買左瀉藥, 但唔知點開口叫佢食
我唔想做爸爸

爸爸唔好唔要我
下次記得做足安全措施 喺條女個吊鐘度笠定個condom

笑左THANKS

你女朋友有J?

3個月後你條女條頸會越黎越粗同大，十個月之後你小朋友就會係個口度走出黎

我真係恭喜你呀

無啦啦請佢飲野會唔會好唐突

灌返枝兩公升可樂落去條女個口
再放筒萬樂珠落去反口爆就可以避孕

樓主唔想做爸爸就快手d

瀉藥好啲喎, 我問過我啲friend子

岩岩灌左佢飲了